(Recruiter) FG人工

早排interview一堆FG
問expected salary
我聽完都笑左， 個個以為自己「大學生」

大部分都竟然出價出到8k以上
好心你地啦， 又冇skill又冇經驗學咩人出到8k呀！

我請10 年經驗都係比 10k咋！

FG而家人工個range係 6k-7.5k左右
唔好太大想頭， 知冇？
唔做大把人做

而家d大學生真係連基本理解能力都冇
成碌木， 整係識打問號， 請你番黎哂米飯！

比 6 k你味算好
大把intern任我地選 根本唔洗錢

比負皮果d都係失敗既大學生

It fg 都25k啦

傻仔黎
25k都講得出
係我地出價試下市場ja, 你唔係相信會有呀？

你冇睇新聞咩？：

Ching ho ball

in 過好幾個fg, 有d黎面試， 我真係得啖笑。
講野口窒窒，叫佢自我介紹好似背稿咁。

問佢對公司有咩睇法，整係講到公司網頁上既基本資料。 問佢點解畢業後一d intern經驗都冇， 又口窒窒。

好啦！ 問佢讀左4 年大學讀左咩course, 邊科讀得最好。 佢同我講科科都咁好， GPA爆4.4 我心諗， 咁廢就唔好講出黎啦！ GPA得4.4, 連合格都未有( 利申， 我in過好多個fg GPA都至少有60 分以上， 會合格先)

我出5k咋😂

5 毛都比多d 大學生啦

香港咁多痴線佬

返工姐係學野
唔比學費都算
仲想有糧出
而定d 90後

所以我成日同d candidate講
而家請你番黎做野定學野呀！
番工學野！？ 食蒙你啦！

我出糧比你 仲比你話我痴線？

記住啦 d大學生。
而家係你地過黎求我地比份工你做， 唔好當自己係大學生， 就以為自己大哂！

學人開8k人工之前， 諗下自己係乜料先！
哩個世界總要有你地哩d咁廢既人， 個market先blanace到！

唉！咪話我唔比tips你地。
爆d 秘密比你地聽！你地個起薪點會好影響你地日黎薪酬！

即係話我地講人， 會睇你上一份人工幾多再酌量加番少少比你地( 可能幾個%左右)

所以呢， 如果開太低， 我地反而唔敢用你地， 驚係伏黎。但如果你入人工係4k-7k, 唔洗太擔心，係合理range入面。

開價得3k果d要小心， 以免日後好難追番個價。

想知多d內幕野， 就lm啦， 唉， 免費教精你地， 做下好心。

仲有果d英文講到1999 唔native果d, 練下d死人英文先啦， 問多兩句就啞哂咁。

我都未要求你講第2隻外語， 現時好competitive架， 仲話大學生， hk死人啦知唔知呀！？

果d咩 3 大果d都係

最低工資呢
撚狗都撚得高質d啦

非3大畢業 Fg 21k